岩先搭調景嶺站扶手電梯 無啦啦急停

香港啲電梯真係好危險 各巴絲要小心

Pish

樓主都要小心

出左好多次事，之前有穿鐵板卡腳

積下口duck 啦屌

唔識停咪仲危險
應該trigger到啲安全掣姐

電梯唔係應該不停郁嘅咩
冇啦啦停先會容易令人仆低
除非你話佢自己冇啦啦加快